{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035594",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49644&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양꽃들의물감찾기"
    },
    "text": "近くに位置するペンションは、美しい自然を享受できる渓谷とともにあります。 温達洞窟や高水洞窟のような観光地が周辺にあり、移動に便利です。 遊歩道もあって散歩を楽しむことができ、ここでゆったりとした時間を過ごすことができます。 一部の客室では調理が可能で、無料でネットフリックスをご利用いただけます。 屋外プールもあり、周辺の観光地割引券も提供されます。 ただし、人数超過と肉類、天ぷら類、魚類の調理は制限されます。 ペットの出入りと未成年者の同伴は不可能です。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用も制限されます。 ゴミは分別して処理する必要があり、情報は変更される場合があります。 オンシーズンには客室料金が変動し、プールの運営も天候や状況によって変動することがあります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にある観光地はどのような場所ですか？",
            "answer": "温達洞窟や高水洞窟など、美しい自然を楽しめる観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室ではどのくらいの人数まで宿泊できますか？",
            "answer": "人数超過は制限されていますので、詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "一部の客室では無料でネットフリックスをご利用いただけます。周辺の観光地割引券も提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、屋外プールがあります。ただし、天候や状況によって運営が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに未成年者が宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用者は施設の紛失や毀損に責任を持っていますか？",
            "answer": "はい、利用者は施設の紛失や毀損に責任を持っています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで火災危険物質の使用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのゴミの処理はどのように行われますか？",
            "answer": "ゴミは分別して処理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は変更される場合があります。最新の情報をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションのオンシーズンにはどのような変動がありますか？",
            "answer": "オンシーズンには客室料金が変動することがあります。また、プールの運営も天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 504
    }
}